6月去21日歐洲點plan好？ 德國去意大利返

暫定會去德國、荷蘭、法國、比利時、意大利
第一次去歐洲咩都唔識

伸手黨,GOOGLE去旅行算啦

德國邊到入? Munich? Frankfurt?
意大利邊到走? Milan? Rome?
交通咪長途巴士/火車，就咁睇最好應該係德->荷比->法->意咁玩
記錄低想去玩咩景點之後串聯佢。

個人覺得比利時好一般，可以留翻啲時間去第二度

agger
狠啲講句甚至覺得可以skip

德荷可以玩耐啲